想釣金龜 識有錢仔既臭閪必做既事

必中一樣

選港姐
蒲老蘭賣醉
同班唔識既人船P
著焗閪褲行山/出街

偷食

一定會偷食！！！
偷完仲會扮好女仔賣慘

唔係喎 我識個係會諗啲on9借口飛左啲臨時男友平時當佢地提款機咁

晚晚諗住d有錢仔自慰